Converse 討論（3）

繼續討論

同off white cross over戈對紅帶好拎正

留名

想搵番17AW addict OD色

呢對可以點襯？
感覺著高筒好似舒服同易襯過低筒咁

有無巴打知道1970s x cdg個對邊到有同個size係咪唔洗大半碼?

文物出土

邊度仲有？

呢對點睇 可以點襯

冇2300走唔甩

襯牛

本身高筒著28cm eur43
買左對低筒 28.5cm eur44
著左日發現對低筒有d刮腳同埋有d鬆
係唔係應該加個鞋墊？
以為大左0.5cm 冇咩野 點知差咁遠

其實高筒先可以買大半碼
買對厚襪 或鞋墊

想問下有心心個d款邊度有得買呢

邊度見到架 咁正既

今季出左同色1970

隻綠差好多

見人對比實物差唔多咋喎

我想問175著高筒1970係咪好顯矮？
我試過好似幾顯下
但我比例算係正常

Addict隻綠再深啲

買左呢對

Ssense已經有左一排 980+ship ig代購好多都有
細半碼

泥黃 低筒 70s終於番貨

早前已購入

知唔知香港邊到仲有1970 natural

Star & bar

紫都正

低筒賣撚哂

有冇ching知道呢對幾時岀
好想要

香港點先買到addict

有無staff here tg me

我都想入 諗緊藍定黑定紅

幾點有

岩岩得知
想問條鞋帶點解變返做白色既
個人覺得黑色靚好多

入面應該包埋黑鞋帶

佢仲未講幾點開賣？

對rokit crossover好靚，但遲左發現，炒價成1400

屌 之前有左對粉紅色 家陣又出
應該26號出 好似有鮮紅色

諗緊藍色定白色好

幾靚

今次門市冇？

同問 大家覺得邊隻靚 想買黑

已有黑one star 對藍有趣

係咪好似$125usd?

100

運費約多左右

唔g

網站仲未有得買既

屌 遲左黑色冇曬啱嘅碼

有冇手足買左其他色

佢果d size 係uk or us 藍得番7.5好想買

門市係咪有

已買 thank you

上網呀，好多size都0stock

咩網？唔係26號7am pst出咩？

converse

想問係咪得US網頁有架咋？

買咗藍色

咩碼

埋單1k hkd?

7.5 £90

我頭先都有諗緊要唔要，本身著開8岩岩好 諗諗下無埋了

真心一問 golf one star tts?

買左藍色

買唔到又可以慳番

SAME

不了淨係想買黑色

$40 Shipping 好貴

我一開始入 nike load勁耐 但好似無得送hk 之後golf等左10分鐘仲有得買

上網睇要買細半碼
唔知係咪

想買黑色禁唔撚到

唔係十點先開賣咩 點解巴打咁早買到

今朝converse官網有一轉但一上去無晒size,所以10點再出動

有無bro知fragment x converse chuck taylor 2大約咩價？高低筒都想入

Converse x cdg 香港多唔多人着？

CDG x cons係咪周圍都無貨，想買對低筒黑

大I實有

唔多

有冇人知one star 要唔要著細半碼?

有無人知香港仲有邊度有芥黃1970女裝size
catalog番左男裝size但搵唔到38號

E對邊到買

希慎popxxxx

Popcorn 有撚咩 star & bar 香港冇架

嗰對買咗
唔係e對嚟

有無人知golflefleur對鞋幾耐左右會送到黎 ？

睇錯左 sorry

呢對邊到有 幾銀

日本 abc mart, 21600円 連稅
著緊好正

香港有無途徑買到

有冇放golf 全黑/綠 7.5

見過ig shop有得訂 1780

21600 =1550hk
自己搵轉運 一對鞋 都150左右
算係咁

Carousell 有對us9 全新

我3月上樂天買18000yen

而家睇樂天都有，18000円未計稅，運費幾多？

2000円 轉運

1970芥末黃可以點襯

黑褲
基本上百搭

navy色呢？硬係怪怪地
不過夏天好小著長褲啦

唔知香港幾時有得抽，中國開始左

我都想知啊
仲有冇咩網有得抽?好想要

有冇人知golf le fluer mono幾時出
外國大陸都出曬
香港都仲未出

仲諗緊上唔上網買好 其實香港係咪唔會出

官網幾時先發貨

你係golf官網買？
如果係的話就慢慢等啦
我三月尾買咗兩件衫宜家都未發貨

assc d fd黎

屌呀等幾耐

岩岩落左單
Chuck Taylor All star 2 黑色高筒
250蚊連運費

利申: 海外撚

有機
小弟等唔切上網已買

屌golf le fleur 個網買都唔知等幾撚耐 早知係converse買

屌終於買撚到啦！

我果對岩岩發咗貨

你係邊買

Golf

屌呀仲係awaiting fulfillment 你唔係hk?

屌你老母

我都係Awaiting Fulfillment

靜係識屌人老母 廢西

你又on99

加埋個柒手勢真係柒上加柒

手勢真係

咪係 男人老狗

Golf有排等
Btw我對mono 有一面個花花勁柒
啲qc真係差到呢

屌 我之前打錯地址send左去客服佢唔撚回我 依家shipped但無撚改地址 可以點做

錯成點

無打第幾座

你去定你個管理處度講聲先lor
包果有你名ga ma

ok 但大約幾多日收到

邊到仲買到里對us11?

日本

converse golf le fleur mono邊到仲有得買？

香港呢

one star pro

同問

try 白鞋帶

有無巴打知對cdg play 日本邊到有得買？

冇 一係等佢restock 一係上外國網食炒

有無人已經收到

放左入購物車但Internal Server Error

師兄有咩網？
我睇ebay都冇

之後話 0 in stock

offwhite crossover 果對 岩岩網上搶唔到

12號門市有？

又一大班人排

仲有班南亞狗

網係抽？

HBX個網都唔洗旨意抽得中

其實大陸有幾個店專做正版converse
但呢對都要食炒
小弟買兩對加埋都二千幾
女裝特別貴

求link

幾號可以排？

排隊邊大話幾號嫁，你今日關始排都得嫁

有冇人諗住排

唔係上網抽咩依家

12號門市有 抽未中過

如果有既有d想排 但應該聽日/後日就有班南亞狗

好彩adidas果到都係12號

唔知星期五晚去排買唔買到

可能聽晚已經排緊

聽晚有冇巴打收工經過睇下

This model will see a limited release on May 12 at select JUICE locations via raffle entry on .
佢咁講其實係咪即係無得排

【匡威新款golf le fleur one star小花黑蓝白绿红四代联名162129c】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥JXF20Gjx2yp￥后打开👉手淘👈
我呢間買 佢直頭係成個官方package咁送黎

正想講隻手做乜鳩

我諗今日排定都差唔多

有冇巴打知依家有冇人排緊

其實係咪真係有得排
唔係抽籤咩？

我都覺得係抽籤再去果到買

offwhite
呢對正咩

同問 明明著cons係想簡單

買嚟炒咋

juice係咪今日出raffle result

出了

唔中是咪連email 都冇

Juice 基本上好難中
留哂俾啲vip 同full time

hbx又難中，juice又難中，焗住食炒

屌真定假 咁齊貨😂😂😂

都要999人仔

入左兩對legit check左
你話真定假

其實齊貨好出奇咩
大陸佢地幾十個倉通用
咪又係用低啲既炒價收返黎再貴放出去
同香港啲炒鞋鋪一樣

有無人對golf 到左
發左貨但停左係一個地方幾日都無郁過

佢啲1970好平 師兄點legit check

有冇人中咗？

香港邊到有made in Japan 個對全皮one star賣

冇

很想要吧

四個網都抽唔中

唔知會炒到幾錢呢

6.5k up

自己學
假野golf le fleur料同底都有唔同位

個淘寶我入左兩對四代golf
Legit check了

想買普通1970

日本唔知有無呢 係日本

炒價咪有

有無巴打有興趣呢對70

淨係係屋企著左落腳一分鐘都無 人地送但係隻色我唔多like

咩size

41 sorry漏咗

on撚9對offwhite 10000 一對

你賣幾錢先

係

500～550

係要等好撚耐嫁，我都係上星期六先收到

有無上腳圖share

mono係咪唔會番貨架啦
想食炒都唔多覺眼

Ching換左鞋帶？

睇錯了
Btw今次條鞋帶勁易甩

有冇人買咗?

今次個鞋型修身過平時one star

日本買著到殘曬 好想買埋其他色
有無巴打知邊到買方便

下個月去日本諗住買

都係，幾好J
Btw入左一藍一白
對藍有一面個qc差到仆街

cons專門店有無1970 黑色高筒賣？邊度有？幾錢？ thanks

HBX 有，不過６５５

catalog都大撚把啦

你覺得白定藍實物靚d

請問one star係咪可以買細半碼？

藍
白女仔著靚啲

香港有

夏天男仔著短褲加襪嘅話高筒定低筒襯d？呢對好定係泥黃低筒好？

黃low

知唔知日本有邊度有得walk in買converse addict鞋

有次搭地鐵見人著而對好好睇
但好似好難襯咁

都係咁襯

其實HK買converse邊度比較多款?
MK?

有無巴絲知道邊到仲有得買 golf wang one star jade(green) ?

知唔知邊度仲有呢對one star賣？

朗豪坊converse

白都難
其他色唔洗襯

好多地方都有

求其一間converse都有

d人成人問d普通淨色款係邊到買 好心去街店睇下先啦

分Golf le fleur1-3代係咪靠顏色？
邊度有賣綠色花花個對

Carhartt brown

一定唔會同人撞鞋

想搵1970 olive 低筒
香港邊度有

希慎見到有

買咗啦 thx

巴打買左幾錢?

$539 但舊款係米色章 我買咗新款黑色章

高筒會唔會偏大？
買左對低筒 無買細一個碼
依家唔岩著

點睇呢對

最近掙札緊買navy one star定cdg 黑色低筒

One star
Cdg濫到仆街
不了

邊到有

Jp

Thank you

好正

想問下呢對香港有冇門市可以買到？

新果幾對Golf Le Fleur One Star無人理
我就覺得除左紅藍其餘都靚

我覺得紅藍同綠紫靚喎 其他一般般

買咗紅藍,綠紫
粉橙隻色都係上兩款嗰對粉好睇D

我想理呀，佢12點開賣，返工的人冇得買 買對普通黑色one star算數

第一日放工六點去到希慎仲有

好想要黑色啊

今次無黑色喎
黑色再上一水

8點都仲有

我去左旺角 算數

想要紫綠色

普通款

有對uk9.5/28cm全新
岩唔岩?

Golf Le Fleur
差兩款買唔到

咁多款golf le fleur
小弟認為mono最靚

邊間仲有 揾咗好耐

波鞋街cons

唔肯定仲有冇

咁我想問下黑色可以上邊到買？

上網食炒 買左對黑色都未冇著過 發覺好浪費

上一水咩色好

Sorry,想要24cm

上面有巴打介紹檔淘寶睇過仲有

我大把鞋買左未著

我覺得綠同藍

黎緊有銀色

呢對香港有咩途徑買到

好蝗feel

食炒

邊度有得買
炒價都ok

放對addict gore tex low cut
27.5cm 有意pm

cdg高筒洗唔洗買大/細d?

上網仲有得買喎 end clothing 同ssense

End 好似有折 vipsale

Yess 但運費180 想買對navy onestar 但加埋運費=無折

Addict

即買

仲有冇cdg個兩對

門市係唔係已經冇哂golf le fleur

巴打喺日本邊到搵到

自己上去睇啦 咁懶

同求 過幾日去

左邊個對
點解會再貴d

leather

大阪好多間都有 得黑色goretex 低筒賣哂

我買左右邊筒 同色colour tone幾正

呢對都好似幾靚，香港有冇？

就係想要黑色

日本人咁中意cons, 一定會勁快掃哂黑色goretex 唔撚洗講

係唔係任何一間converse都會有？決定間間都搵下佢

我話我係個叫size?既網買左呀

想要低筒

今日到手

有次行街經過見有自己碼買左

紫綠 紅藍都好正

呢隻紫都幾難carry

邊到有得買

邊度會有呢對

有無巴打想要golf 蜘蛛俠色？EU44 洗大左要套現

下星期去大阪 大家知唔知邊到有golf le 買？

係東京邊間 converse 會有addict? 行過幾間都係賣衫多

ABC Mart 其實都可能有

唔該想問下呢對有冇出高筒

Push

去united arrows, beams 個d

推。。

有無高手知道 Made in japan 既cons (唔係addict 系列)同平時既cons 1970 款有咩分別
我見佢鞋墊同埋鞋底都無乜分別, 我估應該係鞋型唔同, 有無高手解答到

鞋底厚啲鞋身slim啲同埋唔同公司

會唔會襟著D

鞋墊厚DD 但分別不大

之前去過幾次日本, 都有留意到MIJ既 cons, 仲要係貴好多, 點知其實無分別, 但其實好多日本人都會買唔同年代或製造地方既cons, made in usa 又追, made in japan 又追, 比我地香港人更加追求質感同埋鞋型既堅持

made in jp

個鞋型真係幾好J 如果你由鞋頭睇落去更加明顯
不過有錢既cons fans 一定要買addict 無得講

有分別咩, 除左addict 厚底之外

addict 個底已經夠屈, vibram底, 最值錢就係呢度架咋

但其實鞋型有無唔同? 兩個系列出處都係來自日本

有無人知converse one star ABC MART 限定款 同 one star j 有咩分別？ 我睇落無分別但one star j貴成萬yen

1J 個底好大舊同皮面

我見abc mart款都係皮面

睇圖係冇咩分別

下星期去日本

著緊呢對，Lunar 底，但唔軟
想下星期去東京時睇下Addict 有冇黑色果隻

不過我捻應該冇size, 著Con 屎要著UK10.5

信我 一定無哂

信我 一定冇
利申: 上星期行完

呢對係咩黎，好似幾正

之前睇過啲介紹
話黑tag就係日版
但又見到白tag MIJ
又見到三星黑章1970

想請教咁多位巴絲日版係點分架
咁1970算唔算係日版呀

新1970有出有新tag凸章
幾正

你睇咩介紹
1970 不嬲都係黑章3星
日版唔代表MIJ，MIJ係白章寫住made in japan
日本先會買到日版，其他地方只有non日版
其實係兩間公司，non日版俾nike買咗，鞋窿入面個logo都唔同
你講的1970係Chuck 70, 一定唔你日版，係converse US 出嘅
日版類似型號就係MIJ Chuck Taylor 12000円

唔該晒呀
但有冇啲係冇寫MIJ但都係日版架？

有呀，你上converse japan睇就知，大部分都唔係MIJ

係美國converse outlet執到呢雙1970
有個寫住Blank Canvas既鞋袋

幾靚 visvim feel

幾錢

SSP

SSP $149

70美金

有冇人對one star 換黑色鞋帶 好似幾型 但係邊到買條黑色鞋帶好？

SSP 即係邊度??

西9龍中心，Adidas 對面

thanks 聽日去下睇下仲有冇

咁多位ching知唔知邊到仲有得買converse x Golf Le Fleur 既泥黃色？雖然遲左不過好想要

想買對jp one star

Ching們知唔知日本仲有冇呢對addict賣? 同埋東京邊到會買到addict ABC mart定去番converse?

去番converse
Abc mart貴啲

買囉 好著呀

上次去無碼

隻色好靚

請問大坂有咩朝聖地？

睇中左隻薄荷綠

正野, 我果對係米白, 後面就brown

呢對堅靚,HK有無?

應該冇？因為converse addict條line得日本有，香港同款就應該要搵1970s

amazon會唔會有呢

1970 高筒黑色邊度買最便同埋係真野？

周街都咁上下價
Catalog 好似有9折

thanks

巴打著緊？
駛唔駛比70細半碼

無著過70s
跟返UK size 買就啱

巴打呢對咩型號 好好j

可以細半碼, 但唔細都可以
睇日本碼

我70著26.5cm好fit 著27舒服啲鬆啲但唔會甩
高筒著27.5都得但後踭鬆
咁買one star J 26.5係咪最安全 27怕皮太硬鬆腳會好辛苦

26.5，27可能要着厚襪

明白 thx bro

好似無人講nextstar
其他泥黃揾唔到size,就試下nextstar,
鞋頭闊D ，無咁夾腳，好著D

咩係nextstar......山寨版？

我係樂天買，好似日本先有

係nextar 手快打錯

我都好中意cons
街鞋全部cons 基本款 黑色 黑白

黎緊會買紅色 同 灰色

基本款: Chuck Taylor All Star
379平靚正

有冇巴打知midnight studio x cons果兩對邊到有得買，香港揾唔揾到？ 好想要

擺耐左會變色

同問 黑白幾靚

好想入GOLF WANG黑色

巴打們平時係邊啲地方參考人地點襯

WEAR

8號restock 買到
又唔知要等幾耐先到

有無ching 知道邊到有得買Toy Story x Converse嘅高筒All Star

thanks 巴打

個日遲D瞓就買到，好唔開心

golf 紅藍巴打們點襯

EZY ANKLE PANTS 襯 converse唔錯

有冇巴打知Converse Fragment Design Tuxedo Pack 70's 仲有冇地方有

converse不嬲都百撘 ga la

其實講條褲

買咗2對100週年

係未橙色cross 迷彩
how much

唔係啦，我買普通配色喳，不過係日版唔係港版

想問下邊間專門店多US12
大腳撚

上網買
利申 US 12

邊度買?

巴打係香港官網定係美國官網買

Amazon 日本同美國amazon都有買過，不過日本少啲有US12, 多數得11.5 要自己尋下寶

香港係咪無機，另外美國官網買得過?

買日版 or 100周年 d size 洗唔洗買大？

跟日本碼買

姐係我著44 照買28cm?
我驚佢cutting 唔同

除左one star, cdg 心心
其他跟番之前買過日碼

你有冇舊cons,
你應該係us10多

想問下大家係咩買converse多?
想買對one star

係咩網先岩
sorry

唔知呢度俾唔俾放鞋，但我有對GOLF 粉藍想放 UK8, 有冇人有興趣？

想問一下日本碼 姐係28cm ?

唔該曬 巴打
無呀 第一次買

比你參考

Thanks bro

How much

今日買咗對1970了，原來真係要細兩個碼，btw有無長襪推介
唔想買champion長襪

你買邊對1970 ar

芥末黃

[url]
%E9%BB%91%E8%89%B2-%E7%99%BD%E8%89%B2-4882576.html/[/url]
呢對如何

有無人知邊度仲有cdg x converse黑色高筒買？

dover street market

除左上網買 香港有無現貨？

um 我諗IT應該有 不過HK原價$1300喎

水貨有但唔好食炒啦

遲下會去大阪 想問下邊度比較多貨同埋有邊對值得入手？

addict仲要3 panel，正

想問下converse 個size係唔係同vans 一樣？

Vans 偏細半碼

邊到有all star 2賣？

Madness對one star邊到仲有得買？

想問下巴打們 如果夏天著短褲+con屎 會著咩「物」
？太長好似好怪 但船物又好似唔岩feel

長襪，如果想玩花款可以淘啲pattern花啲既襪，想知再講

1970 薑黃濫到咁仲有人買

我啱啱買咗綠色 好靚喎 又唔撞

放對1970yellow high us9
買大左唔啱size 着過2次
冇盒
有意

有冇巴絲買左黃泥高/低筒？
大約幾錢
驚做水魚

High around 650-680hkd
Low around 600

唔該巴打

巴/絲打係邊度買 琴日去旺角果間睇過唔見綠色

放對全新泥黃高筒2017ver
Us7.5(fit Nike us9)
購自允記有單
$400

有無人知仲有邊度有得賣girl size嘅綠色1970

有無人著1970會刮腳踭

新買會

One star咁多款有冇乜分別
One star pro /one star suede/one star 74/ox⋯etc

我著咗好多次都仲係會刮
爛晒皮流血個種
用風筒吹 踩下都係咁 搞到唔敢著

厚襪啦，等傷口好番先再著
邊個教你用風筒

Converse新手
想問着low係唔係一定會刮後腳踭
有咩解決方法
得173著高筒係唔係好柒

your face your fate

刮果D係著長襪定短襪 , 我著U記長襪(算簿)都無刮過

船襪，無刮過

你靚仔嘅 點著都得啦

大家買鞋係咪都係得專門店呢個選擇 早幾日去朗豪坊果間好少款 有冇邊間多款d

杏花邨outlet?

有冇巴打 知香港邊度有得賣女裝4號嘅cdg x converse 賣

CONVERSE X GOLF LE FLEUR ONE STAR SOLAR POWER，係咪一定冇哂

遮唔到腳後跟咪刮傷

有d著上就遮到 但行行下會縮

我著新converse都係著長襪穩震

我想問咁鞋底寫咩數字？

想問想上網買對cdg x converse 黑色高筒
us9 係咪=uk9
同埋買高筒洗唔洗買大個碼/細個碼？

短褲可以點襯 襯極都覺得好唔好睇
腳短

襯長襪拉長返個人

我對白色低筒us9=uk8
返去check下
岩岩好或者細一個碼 都偏大

諗左好耐都唔知買高定低筒

我有試過
不過可能我腳係男仔黎講幾細 買返黎長襪既都長到我小腿 個人睇落仲短左咁
有冇d短少少既長襪?

睇你多數着咩褲同點襯
各有各好睇

試下唔好扯到咁高
小腿對落少少最適中
長襪周街都有 around size 39/42
一係就買s
想型啲咪買返cdg converse supreme vetements既襪
唔係就是但淘寶

個人認為converse著淨色襪先最好睇

有冇人知邊到有或者放dover street market既one star 黑色

好靚好想要

大家着高筒會唔會將褲腳放落去？

條褲腳窄一定唔會
闊就roll 一下

有冇人想係dover street market買嘢？
想夾下運費

冬天先著高筒+窄腳+長襪+摺褲腳
夏天低筒啦

依家仲多唔多人著jack purcell

街見好少
多數都係1970

留個TG?

就去東京 想係日本入手一對好似杏色既Converse
想問下有無巴打知係咪ABC Mart個啲可以入手?

你入去睇下咪知lor
N 咁多間abc mart

買咗對MIJ

未玩過converse 想問下邊到會有日版賣
香港官方嗰啲我上網見好似都係海外版黎
諗緊買對日版1970 或者呢對

呢對
好好j

依排周圍都減價 好想入手
如果有扁平足 腳掌好闊係咪唔啱著converse

岩岩係日本買左對mij

係咪就咁去啲官鋪就有
姐係朗豪坊嗰啲

我都想知

我扁平足 腳掌闊 照著

聽你咁講信心都返哂嚟

日版好似只有喺日本先買到 除咗代購
同埋日版好似冇1970款 日版就係converse japan嘅設計
mij好好J

有得扁平足其實都預咗著咩都會腳痛

之前去日本見到對麂皮E隻藍既MIJ 但無碼
早幾個月見ABC MART做特價 即搵代購買

有冇手足知香港有冇鋪頭有converse addict賣

岩呀 著波鞋都痛

著乜鞋都痛

今日去完cwb 冇

我去波鞋街嗰間都話冇
佢話係上年頭出既款 而家冇晒

1970白 點襯好

白色鞋都要問點襯

已入手1970 low 泥黃

想知+1

啱啱買左白色高筒，可以點襯

闊褲

好似冇

想揾上季果兩對？

mij會唔會好著啲 同埋無咁快完?

差唔多
好少著

買黎欣賞

一對迷彩
一對米白
一對寶藍

converse邊到買好？
想買對普通黑色High top
最好70s

有對寶藍低筒CT70好小著想放好新著過一兩次Us8.5黎有冇巴打有黑色/米色低/高筒想換 賣都得

對鞋幾錢

條褲係邊到買

539？咁耐之前唔記得了 都係1970公價

Levis 530，老豆以前買落唔著比左我

想買闊身少少+依隻色有洗水

想問下one star j係咪買返70個碼就得？

跟日碼, 可細0.5

想問下黑色one star係咪周街都有

仲想問下係咪有對叫one star pro 有Lunarlon鞋墊的
邊到有貨

想問下有冇人知rokit crossover 果對邊到有得買？

近排 1970 有冇折？

唉, 買之前冇做功課
買完1970先知原來UK同US一樣碼
而家買大左一個碼著唔到

加鞋墊啦

Cons 睇日碼

有間樓上鋪做緊499

除左專門店外
邊到多款

有冇人知

依對？

之前popcorn有翻過

邊到

k字頭個陣 不過見佢做返599啦
去專門店啦都有折

想著得舒服 係咪one star pro最好？

上兩個星期行過轉門店
見無折所以問下

買左對猄皮one star 600

想問1970s midnight navy係咪冇可能再搵得返
搵極都冇

澳洲大把⋯

有冇網上途徑買到

有冇巴打知 chinatown market converse 有冇出過？
我 eBay 同 StockX 都唔見有 淘寶就好多

上年年尾買左對Converse Chuck Taylor All Star II「Spacer Mesh」
一樣係有NIKE Lunarlon 鞋墊
好著過普通Cons

我係東涌個outlet買
唔知仲有無

買過一對 ii
但係著過一兩次就無再著
鞋邊無左條線硬係覺得怪怪地
視覺上好似好厚地咁
最後都係著返70

知唔知幾錢

好似未正式發售 淨係整過俾占士

大家對addict 18aw有咩評價

嗰對我估唔會出

跟住俾NBA 出律師信告

有冇巴絲知依對係咩款 搵極都冇

呢對？

無邊線
應該係 II 來

1970買細一個碼
請問one star有冇偏大情況?

有，通常買細半碼

MHL x converse

東京邊個地方買converse好

暫時好少搵到made in jp

原宿
Abc billy's kickslab

Thanks 巴打

唔該 巴打

想請問呢對係咪已經冇可能係香港搵到啦?

想問下converse係咪所有款都鞋頭窄
有冇邊款鞋頭係大啲

想買converse addict啲鞋
有冇咩網可靠？

分享下 one star

綠色golf le fleur 正

Made in jp 好似係大啲

好似掉返轉 自膠

高筒converse應該點樣綁鞋帶

想買d舊款

新手一問 邊個網/門市可以買到靚款
我見朗豪坊都無咩好擇

試左真係幾舒服 唔窄 但諗唔到買咩色好

Converse 1970s 內側logo係咪有兩款架 一款同常一樣 一款係白底黑星

黑底白星係突出黎

屌 *白底黑星

dr woo 定價幾多?

香港有得買？

我見juice話有

琴日開售

門市賣曬未 上網睇人整又幾靚

應該賣哂，琴日問黑色 42.5都無哂

我有對白色 42.5 us9
有冇興趣？

1970對厚鞋墊舒服到唔識形容
完全屌打all star硬到仆街

how much
tg:@chiyui889

Ig定tg?

TG

你加我
Tg @Laiaaaa

Kith x Coca Cola 先靚

想問下 70s 專門店有無折?
有既話做緊幾折?
鞋底又開始爆同入水
夠期換

入水咁勁

開工鞋
日日著，基本上著三個月左右
鞋底就會圍住圈哂有條‘啦’
一行濕既地就會由鞋底吸水上鞋毯

同問 想知朗豪坊間鋪多唔多款同碼數

燒完好正

自貼一張

黃鞋帶都幾難carry

巴打邊度入

Juice

$899 唔洗抽 唔洗排隊 。 不過應該賣哂

白色高筒chuck taylor加 Jogger會唔會唔夾？

會 低筒會易襯啲
白色高筒 我覺得襯寛身褲（基本上咩色褲都襯到咁制)/窄牛都幾靚

爛得好靚

one star 算唔算

Carhartt WIP x Converse One Star

白色

綠色個對
好大陣老解味

其實我覺得上次1970 系列靚啲

camo

有冇ching知對聯乘係咪大貨

邊到買到？

個時官網任買

其實想問下 Chuck Taylor All Star 70 既鞋款, 有冇出過黑色低筒皮款?

全黑！

白色正

日板皮仲正啦白色

我想問下如果我對one star想換其他色鞋帶去邊到買好？有冇巴打有呢方面嘅經驗

想要對Dr Woo 白色
US9 可惜遲左到到都賣哂外國網都係得返D大碼...
唉

有無巴打知邊到搵到呢對？

自膠唔識貼圖

有

邊度搵到?

Endclothing

幾正喎!!!!
著到殘殘地重正.

不過 endclothing 已經唔見有,同埋搵過,原來係舊 model.
已經冇出.

係咩 真心正 又舒服 著去旅行2星期喪玩都覺得ok唔會腳痛 加上全光面皮 真係打風落雨都ok

Carhartt對野搶唔搶手 想入白色

CONVERSE門市有冇

唔係20號咩?

咁當然係20號個陣 門市有冇啦

Carhartt wip有

指定? 定全部?

好似得尖沙咀

Thanks Bro.

全新Converse x Carhartt WIP聯名系列將於9月20日起隆重推出，於於指定Converse 專門店、 有售，建議零售價為899港元。

AUTHORISED RETAIL STORES:

CONVERSE STORES
SHOP 513, HYSAN PLACE, CAUSEWAY BAY
(銅鑼灣 希慎廣場 513號舖)
Tel: 2702 9600

SHOP 05-08, LEVEL 8, LANGHAM PLACE, MONG KOK
(旺角 朗豪坊 8樓 05-08號舖)
Tel: 3514 9319

G/F, 62 FA YUEN STREET, MONGKOK, HONG KONG
(旺角 花園街 62號)
Tel: 2388 8687

JUICE HK
SHOP A, G/F, 9-11 CLEVELAND RD, FASHION WALK, CAUSEWAY BAY
(銅鑼灣 加寧街9-11號 名店坊地下A鋪)
Tel: 2881 0731

EXI.T
SHOP B1, BASEMENT, ONE HYSAN AVENUE, CAUSEWAY BAY
(銅鑼灣 希慎道1號地庫 B1 號舖)
Tel: 2895 2303

Double-Park
SHOP L4A-15, LANGHAM PLACE, MONGKOK
(旺角 朗豪坊L4A-15號舖)
Tel: 2148 0170

Carhartt WIP
SHOP LG31, SILVERCORD, TSIM SHA TSUI
(尖沙咀 新港中心 LG31號舖)
Tel: 2314 1231

哇屌你正啊喂 狗衝!

想屌對白色自用
唔知今次呢3對會唔會炒呢 不過上次70s 好似都炒唔起

黑色好似幾正

諗緊白色定黑色

但係全黑會唔會好難襯

全黑秋冬易襯啲 我仲十五十六緊全黑定白色啊

想知係咪得男裝size

其他有？見stockx都係us7起

出左啦咩

邊到有得買converse嘅46碼鞋？

巨人

THANKS
好似唔係好覺佢有CROSS過女裝鞋
買男裝細SIZE啦

App嚟嘅？

唔係la, 你話你腳大ja

想買carhartt個對
平時唔著converse既我見佢用cordura fabric搞到想買 貪佢落雨著都無問題
個底係咪都可以玩好耐？

鞋底入水架

仲未諗到買咩色好

唔會啦 feel到大貨，啱啱行一行mk doublepark，converse專門店都有貨

啱啱自己入左對白色

師兄知唔知有無細size?

我見display 有uk7/uk7.5

入咗對綠色
Hysan 仲有貨
45剩返一對

上網買算
Uk大把碼

網首4pm開賣左

黑色定白色好

買咗黑白各一對
不過可能太遲 去咗幾間都冇曬大路size
得返d US11 10.5嗰d

想知有無38

著8.5
所以上網買算數
費事周圍搵

綠色好似老解啲鞋

一早講過
得黑白買得過同真係會著
全黑加藍底其實幾靚
白色就穩陣
綠色就

不了

係咪同1970一樣要買細1個size? 都係偏大size?

買左對全米白 低筒1970
但條鞋帶長左d 有冇巴打知道邊到有同色鞋帶賣

喺日本啊
屌唔屌one star J 好
唔係好捨得，又暫時未見到one star a
one star a係咪同J一樣買細一個碼?
42 ---> 41?

上ABC Mart 網見呢對減好多

師兄係邊個網買？

兩個official site 都有
寄英國free shipping
等遲下有人返香港來先順便攞埋返來

係 Ching 你幾號腳？我有多對US8.5 啱US9/9.5嘅白色想放

直寄香港 岩就去馬

入左carhartt. 我著開US 8.5 vans, 呢對我買US 7試7.5 放到3隻手指入去 試7個頭又無7.5 咁闊. 頭有少少窄，不過影響唔到我行路. 開始懷疑緊自己到底隻腳咩size

不過因為又要型，又唔想帶多對鞋出街，對鞋我會著去做gym

有冇人知one star a 同 j係咪一樣要買細一個碼

其實converse有邊幾款係要買細/買大,有冇巴打解答下

原始地叫女朋友幫我拎一對one star a 一對one star j比較（同size），發現one star J係大d
同埋one star a 係made in Indonesia
最後買咗one star a 買返平常size就算

等對鞋到手再同大家報告返size的問題

有冇ching知道邊度仲有得買黑色Dr Woo chuck 70？

想買喱對
不過最衰唔賣半號碼只有正size
得個睇字迫住skip

想請教一下cdg x converse 呢對其實正價係幾錢

play 個對?
£110

新買咗對70 好撚刮腳
除咗用生命值硬接仲可以點做

買大半個碼

已經買大咗

係咪鞋帶太緊?

chuck taylor 70 專門店買有冇折
ig shop好似信唔過

可能係 我再試試

One star a 最後買咗日本碼27，佢聲稱係US8.5
而實際size係介乎US8.5同9之間
著上去都fit, 因為平時著開US8.5/9
雖然唔係one star J, 但我都已經好滿意

證明應該真係MIJ先需要買細一/半個碼，即使係日本限定版但非MIJ應該size係一致

今期addict冇人講

新個對
舊個對麻麻
btw今日中左undercover 黑色
諗緊點襯
高筒易襯
但但低筒真係咁多年黎第一次買

how much?

¥13000

1970 natural low 女size斷哂
Endclothing都冇 仲有咩地方買到

今季addict

迷彩同埋紅色都

硬係覺得紅鞋難carry

仲有迷彩你揀

miss咗對dr woo
重有邊到可以入手

迷彩無黑線
鞋底無左條線硬係差d野咁

香港係咪冇乜機會入到手

有冇人買左carhartt果對
雖然有啲普通但carhartt fans

有冇ching會買jw anderson果對

真接買one star J 仲抵屌la

想問下大家 黃色1970s高筒你地會點襯？

大家點睇佢送果條鞋帶

貴多¥10000唔係好捨得
咁貴情願買多對唔同色襯下衫

女就點都得
男就直腳長褲，roll 少少

有黑白各一對

Off White Converse 2.0

Release Date: 08 Oct 2018

1.0靚好多

得日本會出 一係人在日本 一係代購 一係水貨鋪食炒

旺角有冇鋪頭仲有白色

你著幾號？

us8~9
好耐冇買cons

我有對白色全新us9

有無人知 1970 x cdg low 同普通1970 low 比

1970 x cdg 鞋踭係咪高啲 定 係一樣

今日行過朗豪坊見門口有放白色出黎你可以去睇下

我同你一樣 起我底 睇一睇我個刮腳post 啲人有分享下要點

Addict係咪買翻1970個碼就得？

想問下邊到仲有得買 1970 CDG 白色低筒 or 1970 natural色

Natural 好多地方都有

波鞋街唔見有

專門店
HBX
Popcorn
Swearhand
但應該都會斷碼

有無人見到邊到仲有undercover個對買

Play 個對 dsm 齊碼任買

高筒係咪唔係高佬著就7

諗左好耐唔知買高定低..

有冇巴打有興趣係dsm買野，差£40就免運費

Sorry睇錯，係英國境內先免運，咁有冇人夾運費

寄香港好似有得退稅wor

Nigo

但運費£25

Ching 有冇興趣一係dsm買，夾返運費。

20% vat
25-18
運費一舊水都唔使
夾乜鬼

有冇網站有得買Addict？

1970 經典 黑色要邊到買 有個打開機既大陸仔問

End抽 好似好貴 原價好似係120USD

END同HBX仲有邊度抽

Off white

香港邊度有2018年果款1970 既草綠色
想搵43碼........

高低筒都OK

catalog 全線冇我碼...

有冇巴打知呢對邊到有得賣?

Hbx有？

好耐之前喺NY買咗

但係低筒唔係高筒

想問大家 cdg 9心低筒邊度有得買
Ig shop只見到一間有代購
但驚假貨

tao 佬日本代購 日本ems 直運

請問邊度可以搵到tao佬
Fb ig 搵唔到

上一頁咪post過有直送
唔明點解要幫襯 IG/tao佬

因為無追post

黎緊會去新宿原宿果邊 converse addict 對深藍色可以係邊買到?

上個post cap 低

得cdg play 同ow 係靚少少

逐間abc mart睇下 可能有發現

堅定流呀
abc mart 唔係得d 公廁款咩

佢要9心款wo ching

有呀
係無波點個對

巴打10/10會唔會係日本？

剛剛望一望
兩隻色都重係齊size
係得黑底波點low個款斷哂碼

17先去

想問下香港仲有冇哩隻色

有啲大嘅ABC MART真係有addict

好呀到時搵
咁converse 專門店會唔會有

正wo 個網 多謝share

間鋪係玲姐開
緊係正啦

官網？

我上兩個月去東京行過幾間abc mart都唔見有
應該要去converse專門店搵

黎緊會去東京果邊 邊到會有正converse睇下

今日行街見到對1970 個logo 唔係圖上既彩色而係黑白色
想問係咩款黎?

好似係釘章落去？

新1970

如果18號先到東京 仲有冇機會買到addict?
同埋邊到有得買

Jack Purcell 個鞋墊好舒服

有無人知呢對銅鑼灣有無

聽日就出喇
全部店都限一人一對你覺得呢

呢對mij黎

即係買唔到

有無人知上網買會唔會運到去hk

真係可遇不可求

紅色果對addict好似幾靚

最新golf le fleur 點睇

想要

幾正

有冇人知converse有對gore tex既係香港有冇得買

其實喱三對質地
會唔會有人買來著出街

有冇 ching 知邊到仲有賣 Midnight studio x Converse 對高筒

四隻色揀邊隻好

紅藍/紫green較剛性

香港鍾情紫色d人較閪

spider man色好似唔差,見少人著,係有啲難襯

仲有冇其他色
又要買

女仔著右下

你地着低筒嗰時隻鞋舌會唔會sir咗去一邊

巴打仲有邊到有得買？

ebay,group,水貨舖

Yes 有時冇襯襪著普通船襪就個個位就會露左肉

係咪腳型問題

cdg 果對 仲有無貨

上網有教用鞋帶防止鞋舌sir去

買左對綠紫咁耐都無著過

新出個對MADNESS VINTAGE BLUE好似幾正 希望抽中

點解madness官網唔見有得抽？

想問下大家有無係fxxble買過鞋？
見佢返咗cdg賣900幾

想問下咁多位巴打cdg size 係咪同普通1970一樣？

等好撚耐

邊度仲有薑黃細size？旺角斷哂碼
Btw 原來高筒70s都偏大幾多下

咁巴打知唔知東京邊到有賣
黎緊會去

買過對
等左三個星期左右 要等咁耐應該唔會係假

睇下銀座dsm有無

自己訂都差唔多又唔洗等咁耐

邊到有得訂

Endclothing?

想問下有冇人知converse addict點入手？

自己拉返上去睇啦
版版都有人問版版都要人再答
DSM, Endclothing，ssense, 係未google下都懶
唔想煩又唔想等未去大IT買

原來要等咁耐
黎緊會去東京到時睇下有無先
唔該曬巴打

唔該曬巴打

有冇巴打知邊到可以入手carharttXconverse個對

呢對

有冇巴打黎緊去日本睇addict

上次喺新港中心間carhartt好似有齊三隻色 可以去睇睇

睇過DSM同END. 雖然shipping係快 不過連埋運費要成1.2-1.4k

點解抽唔到

113鎊連運費
唔使周圍搵
直接送到你門口
抵比啦

仲要唔洗擔心俾人拖
搵夠幾個friend買，好多過某個額都free shipping

有冇巴打放addict x nigo camo us9.5?

巴打條褲係咪dickies

係😋😋 874

一睇d摺痕就認得出,dickies真係呃唔到人

平得黎又好著 著住踩板又舒服

闊腳褲襯converse冇得彈

有冇巴打知邊度有正既闊腳牛仔褲買 又或者fisherman lok 著開果類

買咗對黑色高筒著落長度啱但係好似撐到好爆，睇落有啲核突，係咪換大一碼會好啲

Levi’s LVC 1954 501

係喎，唔該巴打

Dickies定dickies life黎

巴打係日本揾唔揾到addict

仲未呀 聽日去原宿 希望有

巴打留tg傾傾

昨日去左white converse個間話無

我1970著44.5,想問下one star係咪都係買44.5就得，定係要買返fit size

有對size35嘅madness
有冇人啱

CDG個對去 farfetch買啦
依家有15% 8xx
多1,2對仲免運費

Madness 都炒得起

根本冇設計可言

呢隻深藍色普通版有冇出過？

左右布料唔同

跟返日碼, 如果對one star 係日版 可再細半碼

邊度仲有

女仔著1970 natural 色好正
男仔好似有啲難襯

咪又係ur face

Real or fake? 今日去交收見個新章 Tap 同個鞋墊好硬冇買到 佢話有單

有冇人㩒到braindead嗰對？
我想要對us8.5 or us9

補圖

各位ching知唔知邊到有得買依對🙏🏻

專門店都有貨啦

要食炒價

高筒36.5斷碼

而對唔係出左好耐咩
我好似2014年買
同一樣盒又係紫色

專門店開始有折啦？

黑白cat仔大把

有無巴打知邊度有黑色麂皮 70s賣

搵暈成個原宿新宿都冇哂navy addict 了

各位師兄知唔知邊到仲有converse golf le fleur

任何一隻色都得

係呀 fb見到得us8

9折 btw旺角返左貨薑黃hi & lo

左下個對好靚

好靚啊

呢到得一對鞋

你要咩碼？

8號 8號半都得